我老闆話邊個罷工日AL,SL就炒邊個

但係如果因為交通阻塞返唔到工就另當別論
全公司拍晒手掌,除左會計兩個老女人

炒人佢再請到先講

佢要同後面股東交代
其中一個老女人就係股東親戚
所以佢唔可以支持到出面

你公司就好啦，我班同事廢到提早出門驚塞車，730已鳩坐係公司。

炒囉

push
8月1號去職工盟辦公室請願，要求佢地支持8月5號。否則香港工人就應成立新工會職盟

好明顯係想幫大家慳假啦

果兩個老女人日日都最早返,差唔多最遲走
好似好威咁,但係原來袋緊兩萬五
我條team計埋我好多人都佢地成倍
成日係佢地後面笑佢地on9

炒咪炒囉 叫老細自己落手做

sl都唔比有啲誇 一陣番公司暈低可以上報